其實宜家啲死廢老係咪唔識番工繁忙時間搭電梯要企去右面

雖然我唔趕時間姐
但我後面班人已經趕緊上黎
叫你行你又唔撚行
撞到你上過你又眼超超
望你老母咩行啦撚樣
雖然最後都係趕唔到班車
所以我都祝哩位廢老快啲意外身亡
就算唔意外身亡都快啲入棺材
唔好再留起世上獻世阻住地球轉

你個名

屌左佢啦
上黎屌多次唔撚得

Exactly

港鐵做壞規矩
攪到連商場都係咁
有右邊唔企企左邊